手機1月完約smt＆hkbn入

而家用緊hkbn 5gb 16x
完約想轉4.5g全速無限data plan
麻煩留tg傾傾